原文已刪, 請幫佢發揚光大

留學生法拉利車隊嚇到國內父母 視頻被急刪
【大紀元2019年08月21日訊】（大紀元記者凌雲綜合報導）在中共於海外發動的所謂大陸留學生「撐港警」集會上，在加拿大出現了法拉利豪車隊，吸引了海內外華人的關注，這些富二代們更是用髒話罵出「窮X」，視頻在大陸網絡上熱傳。不過這些視頻沒有把香港人嚇住，倒是把這些富二代官二代的國內家人嚇住了，所有視頻被國内全網刪除。同時這次炫富也意外成為中國沉默民眾的出氣口。

連日來，「法拉利」車隊、「下流髒話」成為這些海外留學生「撐港警」集會上的標誌。先是澳洲大批中國留學生在集會齊聲用骯髒下流的話謾駡港人，甚至叫囂「留島不留人」。

緊接著，社媒中傳出加拿大多倫多等地集會上的「豪華車隊」視頻。視頻中，多倫多至少八九輛插著中共五星旗的豪華轎車正在列隊駛出停車場。不僅如此，這群開豪車的富二代、官二代們在集會現場還帶領眾留學生們，對著香港留學生一遍遍高喊「窮逼」。

視頻出來後，推特上立刻出來不少帖子，呼籲查查這些人的家庭背景。「麻煩推友們，一人一車不要漏掉，把這些腐敗分子的家庭都找出來，大陸不是反腐倡廉嗎？」 「 這是天賜良機。將牌照拍照進而查到豪宅等等輕而易舉，打包發貨給你想給的人嘛。」

還有人說：「讓那些愛國韭菜小粉紅們看看，『愛國』這事兒還真跟你們沒啥關係，這些開豪車的官二代、富二代們才能堪稱是真愛國，因為中國的財富都掌握在他們老子手裡，現在的中國那是他們的國。」

這些開法拉利的留學生沒想到的是，這段「法拉利開道」「多倫多留學生集會開豪車炸街」視頻傳回大陸後，竟成為連日來因為封殺、對香港反送中宣傳沉悶許久的國人的發洩口，質疑聲音一片。大陸民眾除了對這些豪車手的豪車和財富來源提出質疑外，大陸網絡上的民意開始轉向。

「這些人的錢、車哪裡來的？肯定不是加拿大打工賺的吧。」

「2018年人均GDP大陸為9732美元，香港為46,076美元，是大陸的4倍多。拿著父母的錢開著法拉利在加拿大對著香港人喊窮逼，你讓國內老百姓情何以堪？香港人是窮逼，大陸人是啥？ 」

「紅五代們開著法拉利，在牆外表演愛國；屁民們挨著鐵拳，在牆內嘲笑香港人窮逼。」

「他不是愛國，是愛這個政府，沒有這個政府他哪有機會開法拉利？此為礙國賊！」「強烈要求徹查多倫多法拉利車隊涉嫌重大貪腐和轉移資金罪！」

隨後有網友發現「開法拉利愛國視頻」被刪除：「加拿大多倫多一群中國人，每人開著一輛法拉利，浩浩蕩蕩，罵香港人是『窮b』。看了視頻，我下巴都要掉了 。現在視頻全網刪除，其實吧，把這些人的資金來源查一查，看看他們在國內直系親屬的財產，有多少是不義之財。」

20日，網上流傳一篇題為「多倫多法拉利那句窮逼叫醒了誰？」的網絡熱文，儘管原文被刪除，但因為反映了很多人的心聲，仍然被多次轉發。

文章說，「本來這一排排的法拉利車隊是用來震懾那群廢青（中共對香港反送中青年的抹黑稱呼）的，廢青是沒被震懾到，倒是有不少爹媽嚇的不輕，趕緊把網上的視頻清理乾淨，畢竟前幾天重慶法拉利的事件還歷歷在目，那真是坑爹又坑夫啊。」

文章還說，香港「今年的人均GDP已經過五萬美金了，而我們（大陸）人均GDP才八千美金，這一聲聲的窮逼，嘲諷的究竟是誰？……我們被叫窮逼還差不多。這也是為什麼很多人看了視頻，被叫窮逼的那群人沒有反應，反而己方陣營不穩了。」

「當你開始意識到大家人均八千美金，而你卻沒有一半的時候，你才是那個窮逼，而這個國家至少有兩億人每天的消費不足五美金，誰是那群窮逼？」

文章諷刺道，「是的，你開始意識到了，你不敢跟著喊窮逼了，因為你愛不起，你愛不起國了，你沒有那個資格。法拉利青年，叫的理直氣壯，叫的山崩地裂，他們的愛國也同樣理直氣壯，就像愛他們的法拉利一樣，而你的愛小心翼翼，捉襟見肘，就像你愛的泡麵一樣。」

文章還引述紀曉嵐憤罵和珅的對話諷刺現實「你口口聲聲說愛大清，居然貪污那麼多銀子？和珅反駁道：紀大人，能讓我貪這麼多銀子的大清，我有什麼理由不愛？」

文章出來後，大陸民眾踴躍發表評論。在微博的大量評論表示支持：「知道為啥他們如此愛這個國了」，「從香港事情上看，看的出哪邊是廢青了。」「來自封建權貴的嘲諷，讓全世界人看到了中國權貴的嘴臉。」

大陸導演米家山也留言，這樣的「愛國」，真TM丟人！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10